義載！

因太多鬼，車隊唔敢亂載人
請要義載既話，通知我
我代為告之🙏🏻